(保持隊形)連續有兩個post想將今次行動焦點轉落港獨度

其實中共政權是沒有那麼難推翻的好嗎？ 為什麼要怕一個吹得很大的氣球??

請活用魯迅開窗論： 直接喺遊行嗌香港獨立

似乎有心想將今次活動焦點轉移
方便政府令運動變成「反革命暴亂」
為政府鎮壓正名

睇完陳健波呢段不停指責學生受泛民煽動
某D議員要負全責之類我覺得有D心寒
似乎plan緊某D野